（連仔入）懷疑連登畀人ddos

好lag
斷咗幾秒

same

係咁load

真係lag到仆街
係咁線已斷

好lag

頂住呀連狗!!!頂住呀連狗!!!頂住呀連狗!!!頂住呀連狗!!!頂住呀連狗!!!

連狗頂住呀

完全上唔到

我懷疑係全港各界係咁f5/留名
已夠個個數量

可以的話請買lihkg+支持連仔team
辛苦你哋喇

順返